想問成套鬼滅有無講無慘點解殺淨炭治郎個妹？？

？？

無慘睇中左眉豆仔
幫佢受左胎

漫畫後面有講
無慘同父異母嘅妹黎

冇架，但求好玩

好似係佢多年前轉世情人

無慘個女先岩
真正鬼父